正式撤回，但要等立法會復會=未撤回

五大訴求，缺下不可

一

五大訴求，缺一不可。

仲有機會彈弓手

咁撤回之後都可以再提

重審香港主權！

轉頭佢同蒙面法國歌法縛埋一齊開會焗人一齊開會咪又係煲底見

幫推